（Big4 advisory) 搵工

唉 想轉工入big 4 做advisory
但係又識得唔夠多人
想問下你地有無試過經linkxxin或者直接email佢地partner咁架？
分享下丫🙏🏻🙏🏻🙏🏻

本身咩background

直接申請咪得

本身bachelor + master 讀healthcare

我都想呀 但係無見過open recruitment 開post

咁咪姐係無位囉，放棄啦

關big 4 advisory咩事
做咩有興趣做

big 4 health advisory

做mercer啦

Experienced hire or fg? Experienced hire長開，fg等batch入

Mercer可以同big4比？

Healthcare不如做audit算啦

係呀 我想做呢範呀
但係香港好似好少openings🤦🏻‍♀️

Mercer 係咪會做insurance多？

experience hire 掛 我都有幾年經驗 有無話係直接send cv定點架
因為我好多時禁到入去 都無話會另外list d job openings for experienced hire

無數底😭

可以留意下linkedin 其實keep住都請人嘅